晚餐：13122017

預告本肥婆將於12月28日上東方日報
敬請密切關注

弘b 受訪？

弘b 成日去飲

MK?

酒做傳菜就真

未撚收工 餓